我發現係網絡上最撚大中華膠既係高登仔

屌9你, 同雜種一撚79樣咁撚中意大一統, 死都要人返中國大陸-鳩登, 唔比人獨立-連登

果班仲要係熱狗黎
屌, 估唔撚到熱狗咁撚中意大一統

高登仔同中國人一樣 係一班被圈養嘅豬

英雄所見略同